用MoneySmart 申請Citi信用卡出iphone 12 pro 究竟有無伏?

見Facebook 成日彈MoneySmart個廣告，話申請Citi卡送1300 Apple 禮品卡
好似抵過其他卡優惠，有無巴絲打成功申請到?咁抵玩驚中伏。

等到下年年頭先寄卡

於2021年1月21日或之後，會向合資格客戶發出換領電郵

我係小斯到申請收到1300
不過你預大約4個月先收到

x2
but仲等緊

好耐無得食埋迎新

你依家先申請就算啦
個1300買其他野

Same here
用左來買Apple 其他野

佢呢D咁嘅鳩屎優惠有係有嘅 但你預4-5個月啦 仲要吹佢先比你架

仲要收年費

而家匯豐卡仲有無回贈?

iPhone 13喎